劉馬車突然正常翻

我唔應該罵大學生，其實自己連大學都入唔到。我唔應該第一日就同琳琳示愛，嚇親女仔。我唔應該乞求娛樂公司比機會我，機會應該自己爭取。我要努力腳踏實地做人！

不過都係聽住先啦！

無人想知呀咪撚post佢d片啦

冇人想知啊，捧撚夠啲垃圾未呀兒登仔

Block 撚晒呢d on9仔